（打氣）梁天琦：自己香港自己救，呢句並唔係一句口號

當大家經歷連日運動感到攰嘅時候，請記得天琦所講：「要改變香港同社會嘅不公義，要靠嘅就只有自己！」

大家加油！即使你係一個人參與抗爭運動，但其實好多香港人與你同在，勿灰心，堅持到底！

民主嘅果實係要用血同汗灌溉而來！

民主領袖天琦bb

推

精神領袖，我地追隨理念，不是一個人！

天琦！

諗起佢就知道政府幾恐怖，知道佢係人才威脅大就即刻打壓下來，可惜當時無太多香港人珍惜

天琦

如用這歌，可以代表我，嗚呀